有冇巴打有聽ASMR

早排瞓得好差
無意中發現有呢樣野
之後每晚瞓嗰陣都會聽
而家可以全身超級放鬆咁瞓着